% Created 2022-01-20 Thu 18:18
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\author{Costas Smaragdakis}
\date{\today}
\title{[MEM-284] Wave Propagation}
\hypersetup{
 pdfauthor={Costas Smaragdakis},
 pdftitle={[MEM-284] Wave Propagation},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 29.0.50 (Org mode 9.5.1)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Κυματική Διάδοση}
\label{sec:org21f4221}
\textbf{Τμήμα Μαθηματικών και Εφαρμοσμένων Μαθηματικών, Πανεπιστήμιο Κρήτης.}

\begin{itemize}
\item Διδάσκων : \textbf{Κώστας Σμαραγδάκης (kesmarag@gmail.com)}
\item Γραφείο : \textbf{Δ326}, Τηλ: \textbf{2810393716}
\end{itemize}
\subsection{Εκδήλωση ενδιαφέροντος}
\label{sec:org2c83720}
Παρακαλούντε όσοι/όσες σκέφτοντε να δηλώσουν το μάθημα να μου στείλουν email με θέμα MEM284 για να έχω μια εικόνα του πλήθους των
συμμετεχόντων.
\subsection{Ανώνυμα Σχόλια και Παρατηρήσεις}
\label{sec:org28acd98}
Η φόρμα θα ανοίξει με την έναρξη του εξαμήνου.
\subsection{Προαπαιτούμενες γνώσεις}
\label{sec:org0359bab}
\begin{itemize}
\item Απειροστικός λογισμός Ι,ΙΙ,ΙΙΙ.
\item Εισαγωγή στη γραμμική άλγεβρα.
\item Γλώσσα προγραμματισμού Ι.
\end{itemize}
\subsection{Περιγραφή μαθήματος}
\label{sec:org81a034f}
Το μάθημα αποτελεί μια εισαγωγή στην κυματική διάδοση με έμφαση τη διάδοση κυμάτων σε ελαστικά μέσα.
Ενδεικτικά θα εξετασθεί η μαθηματική μοντελοποίηση της ισχυρής εδαφικής κίνησης που
προκαλείται από σεισμούς σε μικρές αποστάσεις (near field).
\subsection{Μέθοδος διδασκαλίας και εποπτικά μέσα}
\label{sec:org42174d0}
Η διδασκαλία του μαθήματος θα πραγματοποιείται αξιοποιώντας ηλεκτρονικά μέσα. Συγκεκριμένα θα
παρουσιάζονται διαφάνειες οι οποίες θα εμπλουτίζονται με χρήση γραφίδας. Οι εμπλουτισμένες διαφάνειες
θα αναρτώνται αμέσως μετά τις διαλέξεις στην ιστοσελίδα του μαθήματος.
\subsection{Τρόπος αξιολόγηση}
\label{sec:org01835d1}
\begin{itemize}
\item 3 φυλλάδια ασκήσεων με θεωρητικές και υπολογιστικές ασκήσεις (30 \%).
\item Τελική εξέταση (70 \%, πρέπει να γράψετε τουλάχιστον 4/10).
\end{itemize}
\subsection{Βιβλιογραφία}
\label{sec:org3ca8908}
\begin{itemize}
\item Aki and Richards, Quantitative Seismology, University Science Books, 2009
\item Pujol, Elastic Wave Propagation and Generation in Seismology, 2003
\item J. Billingham, A.C. King, Wave Motion, Cambridge University Press, 2000
\item J.D. Logan, Εφαρμοσμένα Μαθηματικά, Πανεπιστημιακές Εκδόσεις Κρήτης, 2003
\end{itemize}

\section{Ημερολόγιο}
\label{sec:orgfbd9234}

\section{Ανακοινώσεις}
\label{sec:orgb0be7b2}
\end{document}